有冇人呢排好嬲自己

成個六月氣氛好高漲 日日都有野餐
當時個人好似真係全程投入咗去
pt唔返 Summer sem唔讀
因為果陣人人都覺得係呢次啦 只要贏咗呢次
一切都會好返
但結果我哋乜都冇贏到 呢個政府玩拖字訣
漸漸過咗71之後我都開始冷淡落嚟
成個7月嘅活動都冇出過去 但係喺連登 fb live
見到手兄俾狗打 我真係好嬲自己點解冇出到去
我相信有好多人都係同我一樣
我希望大家都會喺721重返金鐘
拎返我哋喺6月嘅熱情出嚟
一齊贏返香港返嚟！

出左上水先

出緊